【全國13兆億人民感情】中国Steam如果profile pic用Winnie the Pooh會bam

on9

黐鳩咗線

on撚9，好心steam就Block柒鄰國區啦，班契弟有咩特權咁平買Game，冇錢就咪撚打機啦

關十三億人撚事咩，得一個人感情受傷害咋

係13京兆億人

上海迪士尼係咪BAN晒小熊維尼?

Steam沒有中國人支持早就完蛋了

不過最正都係個button
「有用，問題解決了」

支那GDP係大白象黎喎

得一個選項

唔准選「無用」

第時上海同香港迪士尼都唔會有Winnie the Pooh

中國係 winnie the poo

Holy Xit

唔知美國幾時禁跳跳虎呢？